一個時代的終結，曾演卡拉屋企著名tvb演員楚原今日

一個時代的終結，曾演卡拉屋企著名tvb演員楚原今日獲得第37屆香港電影金像獎終身成就獎

我認得你，你係果個楚...活遊丫嘛...

以為死左

卡拉O棋我就識

成日拍殭屍片

如來

細個睇覺得佢同天線得得B個太陽好似樣

個標題

如來佛祖

認得佢

拿督

頂瓜瓜叔叔